呢個年代咩先叫曖昧

中出

扑埋都係朋友

個啲係sp/fwb